以後遊行/集會 帶定文宣，隨路線痴！連儂大道上線！

一個集會就做到條連儂大道啦 主要目的係擴大文宣範圍，內容有冇人睇到係次要，可以痴馬路

聽日見！

推

推有用post

咪係

12 點英領

去9。15 民陣 遊行
今個星期日（9月15日）係聯合國訂立的國際民主日

Be water

所見略同，
帶張雙面膠周圍痴
屋企痴定又得
快閃貼一張就走好似啲人排隊攞贈品咁

有噴膠帶噴膠 ,有文宣帶文宣
連儂大道 正式啟動！

12 點英領

去9。15 民陣 遊行
今個星期日（9月15日）係聯合國訂立的國際民主日

痴痴 痴痴痴

幫手推

聽日見

請廣傳 留意到文宣亂出post 亂帶風向 嚴重分化!

只係想大家唔冇盲目跟從文宣圖既運動! 最慘已家根本肯主動參加每場運動都係勇武 但整文宣既人就缺席 又吸納唔到和理非參加

敵人有心搞散你 都可以求其整張文宣圖帶風向,
話搞就搞係無大台既過程, 但結果可以衰落得好快!

文宣必須要衡量 「隨著運動發展」既大原則下,
考慮1.時間 2.時機 3.針對目標 4.運動風向 5.民情共識 6.可行性及成效

主要痴五大訴求